La financiación del coche explicada
Todo lo que necesitas saber sobre el maravilloso mundo de la financiación de coches
La financiación de un coche puede parecer desalentadora y confusa. Para evitar el estrés que supone la compra de un coche, queremos explicarte las opciones de financiación y el significado real de cada una de ellas.

¿Qué es un contrato de financiación de coches?
Si compras un coche con financiación, existe un contrato de crédito entre tú y el prestamista. Esto te permite pagar el coche a lo largo de un periodo de tiempo, con intereses sobre el saldo del préstamo. Esto es lo que se llama un contrato de financiación de coches.

Quiero comprar un coche, ¿cuáles son las diferentes opciones de financiación que tengo?
Ya sea nuevo o usado, un coche es una compra importante. Por supuesto, puedes comprar tu próximo coche directamente si tienes la suerte de disponer de fondos, pero la mayoría de la gente necesita recurrir a una opción de financiación. 

https://altiroweb.cl/general/requisitos-compra/